[讀書回憶]入嚟講吓你遇過最極品嘅同學

中學同學嚟，新移民豬閪，好撚自以為是

有次佢嚟問我野，我解釋個concept佢聽等佢明白哂之後佢答我：「得啦收聲」

嘩屌你老母你當我係乜？
你係客人我嚟serve你？

笑能咗

之後點，樓主有無一巴車埋去？

瘦弱毒撚邊敢呀
我拎咗好大勇氣出嚟先敢喺度開po

無端端寫左封信話我係
白飯，牙刷

得四隻字應該叫字條定信件？

咁都唔算極品？

果時覺得佢on99，
而家做左上市公司老闆，聽講年收廿幾億

原來我先係on99果個

佢靠自己？

同白飯牙刷一樣要擺入口
定一樣咁不可或缺

咁撚柒寸

亂咁屌9人
成日話自己講嘢直但其實係脾氣臭

利申 大學同學 有common frd所以當佢9up

極品得制無朋友

利申我就係嗰極品

肥叉燒

係呀

睇黎冇人識

呢條仔都幾極品啵

有年去學校 camp ，有個男同學忽然間眾目睽睽，成間房好多人之下除埋底褲換褲，當眾露j ，仲要向住我同我frd 個面。我同我frd俾佢嚇親，即刻另轉臉唔好望佢。
係我同我frd 保守定其實好多男仔都會咁，唔介紹係唔係好熟d人面前露j。 最慘好似得我地兩個覺得有問題。其他同佢熟個d又好似覺得無咩野好正常

全男班？
你係男定女？
男嘅無所謂啦

考試前一日係fb開po隊安眠藥自殺
之後個日佢早過我返學
有太多柒事

條柒頭刷存在感啫

平時係咪嗰啲冇乜人想理佢嘅傻鳩？

周圍搲爛脚借錢算唔算？冇見十幾年都唔放過。

𠝹左三次手每次𠝹幾條痕都死唔去
第二日仲好精靈活潑咁樣繼續返學周圍打人
咁嘅八婆都唔死

全男，但係當有個識ge，但唔算好熟ge人係你面前除褲吊吊fing個下感覺唔係幾好，太尷尬啦 ，都唔知俾咩反應好